對住啲on9初中生可以點

條友講嘢串個啲職場老屎忽
我只係得入校補習既pt
可以點

一巴車到佢轉身三百六

收工咪走囉使乜理佢

佢影響上堂

同佢隻揪, 輸左叫佢收皮